由即日起買松日mp3,即刻送你千機變戲飛兩張

有Edison 有牙嬌

我想要黑豹既戲飛2張多d

當年請左chef lemon做代言

領取方法：
1) 讚好這個帖子
2) 留言「朋友」便可收到Inbox回覆